如果校園台欺凌都好似董之英單嘢咁犯法，第一個拉邊個？

應該係AK
又gpdeal又牙力